屋企有成百個藍絲口罩. 點處置好?

全家都黃既.
但係同鄉會. 自動被加入. 老豆D 同事, 老母D 同鄉.
呢道收下嗰道收下. 已經收到成百個來歷不明. 唔知乜標準. 又冇獨立包裝既口罩.
咁全家都唔使講. 一個都唔會用.
但係就嚟選舉喇. 呢D 口罩有乜用? 點樣可以派返俾D 藍絲等佢轉黃?

我都收咗2包20個
終於比我見識到傳說中岡本口罩

送俾藍絲親戚

點樣處置好?

本來想俾區議員. 但係又唔想呢D 劣質口罩俾黃絲,銀髮族用.
點樣用口罩嚟令藍絲改變?
當年赤壁還箭. 點樣先有效喺立法會選舉"還罩"?

zip文宣，寫細字光復香港

長輩圖

出去派俾 清潔 戶外工作 夏天要幾個替換

不明標準嘅口罩。我唔想害咗無辜嘅人

我都有
用都唔敢用

賣返比藍絲然後用錢買HKTV mall口罩派比清潔工